今日有個黑人問路 冇啦啦俾佢打左身

話說今日有個黑人問路：

黑人：🦍
我：🤷🏻‍♂️

黑人：how to go xxxxxx???
我：只住佢後面架巴士 話呢架

痴撚線 佢開始講一大堆英文 勁惡
仲一拳打左落我個頭到
我即刻嚇到嚇屎 即刻跑走
屌 好心冇好報 以後有人問路都唔會再答

🦍

都唔知你條懞撚up乜柒鳩

笑話黎，呢架=nigger

十年前既笑話都夠膽開post講

就算係十年前都唔好笑

關我撚事

屌你個星星emoji笑撚到我

btw樓主用emoji做代表，但又唔放emoji落個對話度啫係想點

唔講都唔知

新會然？

on9仔 少少常識都無

🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🦍🐀

ok

笑撚死
樓豬好波

哈哈哈哈哈哈